第一次申請商業寬頻

有冇優惠或者平可以提供，普普通通就可以。

商業寬頻可以搵我（HKBN)

商業寬頻可以搵我